(又係....) 女遭逼口交 1年後手機帳單揭惡狼淫行

新北市一名中度智能障礙的25歲女子，3年前上網站認識一名40歲王姓男子，王男竟帶對方回家逼口交，並以她的名義申辦新手機，再將她「丟包」，事後女子經警協尋找回，雖明確表達遭網友逼口交，卻說不出對方身分，直到一年後電信公司寄來1.4萬元欠費帳單，女子的父親查詢王男所留地址及電話，才找到王男怒提告。新北地院昨依乘機性交罪判王男3年4月徒刑。

判決指出，2015年1月間，該名中度智障的女子在「愛情公寓」網站認識王男，兩人相約在林口長庚醫院對面的超商碰面，王男明知女子有智能障礙，竟開車載她返回五股住家，強逼女子為他口交，並帶她到通訊行，以她的名義申辦一支新手機，再將她「丟包」。
被害女子的父親發現女兒失踪，趕緊報警協尋，3天後終於找到女兒，女兒雖明確表達遭一名男子逼口交，且過程她有說「不要」、「不喜歡」、「噁心」、「想吐」，但無法指出王男的姓名和住處，導致全案陷入膠著。

直到1年多之後，電信公司寄來1萬4千多元手機帳單，父親查詢手機登記地址及電話，才得知王男真實身分，憤而提告。

王男到案後，辯稱女子主動要求幫他口交，屬於兩情相悅，否認性侵。但當時找到被害女子的孫姓警員證稱，跟女子對話就察覺她跟正常人不一樣，且輔導她的社工也表示，女子說話常會跳躍，從一件事跳到另一件事，記憶、理解、表達力均不佳，法官認定王男應知女子表達、理解均異於常人，卻逼她口交，因此依乘機性交罪判王男3年4月徒刑。仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

新北已經連續N屆奪冠

入新北我信

所以咪話

中度智障識上「愛情公寓」

香港果d嚴重智障都做到官啦

好好笑？ 有你呢d人 沒正常討論

沒

又唔係同你講
咁激動

我感覺上呢張會變成潛力圖

入球球員：🇭🇰陳肇麒(香港飛馬)
2018-04-08 17:30 東方龍獅 vs 香港飛馬 旺角大球場 足總盃八強 $80, $30
(東網直播)

咩叫丟包

屌鮑

負評我俾
話明弱智啦，俾人呃都無計。平時就話入球，但呢球係空龍喎，任射唔嬲